{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042643",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7050&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔라온제나"
    },
    "text": "当宿泊施設はビジネスのお客様のための特別なサービスを提供しています。 国際会議やビジネスイベントのための最高の場所とサービスを提供しています。 東大邱駅(KTX)、東大邱複合乗り換えセンター、大邱国際空港などが近い距離に位置しているので便利です。 周辺には東大邱駅と寿城区民運動場駅があり、寿城遊園地までは車で9分で到着できます。 チェックインは午後5時、チェックアウトは午前11時に行われます。 すべての客室は無料Wi-Fiが提供されており、禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシも無料で提供します。 駐車は無料で、1部屋あたり2台まで駐車できます。 宿泊客はビジネスセンターを無料でご利用いただけます。ビジネスセンターは3階にございます。 地下階にはフィットネスセンターと有料プール、サウナがあります。 フィットネスセンターは毎月第3土曜日に定休日で、宿泊客は無料でご利用いただけます。 朝食は8階に位置するフォルトゥナで提供され、入場は7時から可能ですが、締め切りは10時です。 バイキングの料金は25,000ウォンで、現地でお支払いいただけます。 最大人数を超える場合は入室できず、上記の情報はホテルの事情により変更される場合があります。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "この宿泊施設はビジネスのお客様のための特別なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような交通機関がありますか？",
            "answer": "周辺には東大邱駅(KTX)、東大邱複合乗り換えセンター、大邱国際空港などがあります。"
        },
        {
            "question": "近くに観光名所はありますか？",
            "answer": "近くには寿城遊園地があります。車で9分で到着できます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "すべての客室には無料Wi-Fiが提供されており、禁煙です。歯磨き粉と歯ブラシも無料で提供します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。1部屋あたり2台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "ビジネスセンターは利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は無料でビジネスセンターを利用できます。ビジネスセンターは3階にあります。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターはどのような施設ですか？",
            "answer": "地下階にはフィットネスセンターと有料プール、サウナがあります。フィットネスセンターは毎月第3土曜日に定休日で、宿泊客は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食は8階に位置するフォルトゥナで提供されます。入場は7時から可能ですが、締め切りは10時です。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食の料金は25,000ウォンです。現地でお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 453
    }
}